全民口罩活動 直到政府回應警黑合作

全民口罩活動
支援元朗巴絲記者議員被黑社會毒打
警方毫無反應

直到收到滿意答覆及拘捕行動！
要徹底調查埋何君堯！
屌！

行動開始！！！！

Pish